"Sync" = "동기화";
"Security" = "보안";
"Checking for Updates" = "업데이트 확인 중";
"Already done this? Just check the boxes above." = "이미 완료하셨나요? 위 체크박스를 선택하세요.";
"Search logs" = "로그 검색";
"FilterUpdate" = "필터 업데이트";
"Experimental" = "실험적 기능";
"Next: \\(compactStatusLine)" = "다음: \\(compactStatusLine)";
"wBlock Version" = "wBlock 버전";
"Userscript" = "유저스크립트";
"Welcome to wBlock!" = "wBlock에 오신 것을 환영합니다!";
"Trust: \\(trust.capitalized)" = "신뢰도: \\(trust.capitalized)";
"Add userscripts to customize your browsing experience" = "유저스크립트를 추가하여 브라우징 경험을 맞춤 설정하세요";
"Country or region" = "국가 또는 지역";
"Never checked" = "확인 안 함";
"Apply & Finish" = "적용 및 완료";
"No script updates" = "스크립트 업데이트 없음";
"Restart" = "재시작";
"%@%" = "%@%";
"Script Content" = "스크립트 내용";
"Showing preview (%@) of %@))" = "미리보기 표시 중 (%@ / %@))";
"Applied Rules" = "적용된 규칙";
"Export" = "내보내기";
"Required for YouTube ad blocking and much more" = "YouTube 광고 차단 및 기타 기능을 위해 필요함";
"Ready" = "준비됨";
"Every 1 hour" = "1시간마다";
"%@)%" = "%@)%";
"Next: %@" = "다음: %@";
"Filter Apply" = "필터 적용";
"All" = "전체";
"Blocked: 0" = "차단됨: 0";
"Checked %@ ago" = "%@ 전 확인됨";
"Blocking Level: %@" = "차단 수준: %@";
"Remove Older Versions" = "이전 버전 제거";
"Reminder notifications" = "변경 사항 적용 알림";
"UserScript" = "유저스크립트";
"Add Filter List" = "필터 목록 추가";
"last updated %@" = "최근 업데이트: %@";
"Recommended" = "권장";
"\\(progressPercentage)%" = "\\(progressPercentage)%";
"Import File" = "파일 가져오기";
"Edit User List" = "사용자 목록 편집";
"Community options" = "커뮤니티 옵션";
"Version %@" = "버전 %@";
"Edit Name" = "이름 편집";
"This may take a while" = "시간이 조금 걸릴 수 있습니다";
"soon" = "곧";
"Custom" = "사용자 지정";
"Filter Auto-Update" = "필터 자동 업데이트";
"Size:" = "크기:";
"Country: %@" = "국가: %@";
"%@ entries" = "%@개 항목";
"Enter Domain" = "도메인 입력";
"Source URL" = "출처 URL";
"Not selected" = "선택 안 됨";
"If you close wBlock with unapplied changes, we'll send a gentle nudge so nothing gets forgotten." = "wBlock을 닫을 때 적용되지 않은 변경 사항이 있으면, 잊지 않도록 알림을 보내드립니다.";
"%@." = "%@.";
"None" = "없음";
"This script hasn't been downloaded yet." = "이 스크립트는 아직 다운로드되지 않았습니다.";
"OK" = "확인";
"These lists are community-maintained. Enable them if you still see regional ads." = "이 목록들은 커뮤니티에서 관리합니다. 지역 광고가 계속 보이면 활성화하세요.";
"iCloud Sync" = "iCloud 동기화";
"Auto-Update Filters" = "필터 자동 업데이트";
"This will reset all filters, userscripts, and preferences." = "모든 필터, 유저스크립트 및 환경설정이 초기화됩니다.";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud (%@). You can skip onboarding and use that instead." = "iCloud에서 기존 wBlock 구성(%@)을 찾았습니다. 초기 설정을 건너뛰고 해당 구성을 사용할 수 있습니다.";
"View Content" = "콘텐츠 보기";
"Regional filters" = "지역 필터";
"A filter list with this URL already exists in wBlock." = "이 URL을 가진 필터 목록이 이미 wBlock에 존재합니다.";
"Search filters" = "필터 검색";
"URL requirements" = "URL 요구 사항";
"\\(index + 1)." = "\\(index + 1).";
"Reloading Extensions" = "확장 프로그램 다시 로드 중";
"Filters" = "필터";
"Clear" = "지우기";
"Info" = "정보";
"Filters Auto-Disabled" = "필터 자동 비활성화됨";
"Sync your filter selections, custom lists, userscripts, and whitelist across devices." = "필터 선택, 사용자 지정 목록, 유저스크립트, 허용 목록을 기기 간에 동기화하세요.";
"https://example.com/filter.txt" = "https://example.com/filter.txt";
"File" = "파일";
"Scripts" = "스크립트";
"The \\(bypassScript.name) userscript requires the \\(filterName)" = "\\(bypassScript.name) 유저스크립트는 \\(filterName)이(가) 필요합니다";
"Foreign" = "해외";
"Minimal" = "최소";
"Whitelist" = "허용 목록";
"Next" = "다음";
"Sync settings across devices" = "기기 간 설정 동기화";
"1h" = "1시간";
"Warning" = "경고";
"Annoyances" = "방해 요소";
"Requirements" = "요구 사항";
"Userscripts: %@" = "유저스크립트: %@";
"in %@ (%@)" = "%@ (%@) 내";
"Filter name" = "필터 이름";
"Every %d days" = "%d일마다";
"Continue" = "계속";
"Update" = "업데이트";
"Trace" = "추적";
"Tap to review userscript guidelines." = "탭하여 유저스크립트 가이드라인을 검토하세요.";
"Languages: \\(languageSummary)" = "언어: \\(languageSummary)";
"About" = "정보";
"Provide a valid https:// link ending in .user.js" = ".user.js로 끝나는 유효한 https:// 링크를 입력하세요";
"Enter a valid http(s) URL to a .txt, .list, or .json filter." = ".txt, .list, 또는 .json 필터에 대한 유효한 http(s) URL을 입력하세요.";
"You have unapplied filter changes in wBlock. Tap to apply them now!" = "wBlock에 적용되지 않은 필터 변경 사항이 있습니다. 지금 탭하여 적용하세요!";
"Restart Onboarding?" = "초기 설정을 다시 시작하시겠습니까?";
"All Categories" = "모든 카테고리";
"System" = "시스템";
"You can always add regional filters later from Settings." = "지역 필터는 나중에 설정에서 언제든지 추가할 수 있습니다.";
"Enabled" = "활성화됨";
"\\(filteredEntries.count) entries" = "\\(filteredEntries.count)개 항목";
"Disabled" = "비활성화됨";
"Whitelisted Domains" = "허용 목록 도메인";
"It will be enabled automatically." = "자동으로 활성화됩니다.";
"Debug" = "디버그";
"Next: Loading…" = "다음: 로딩 중…";
"Multipurpose" = "다목적";
"Description (optional)" = "설명 (선택 사항)";
"Full content loaded" = "전체 콘텐츠 로드됨";
"%@ %@" = "%@ %@";
"Apply Changes" = "변경 사항 적용";
"We don't have regional filters for %@." = "%@에 대한 지역 필터가 없습니다.";
"Error" = "오류";
"Updated %d script" = "스크립트 %d개 업데이트됨";
"Settings" = "설정";
"Title" = "제목";
"No updates available" = "사용 가능한 업데이트 없음";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud. You can skip onboarding and use that instead." = "iCloud에서 기존 wBlock 구성을 찾았습니다. 초기 설정을 건너뛰고 해당 구성을 사용할 수 있습니다.";
"example.com" = "example.com";
"Add Domain" = "도메인 추가";
"Regional filters: %@" = "지역 필터: %@";
"Done" = "완료";
"Use iCloud Setup" = "iCloud 설정 사용";
"Tell us where you browse so we can enable the right regional filters." = "적절한 지역 필터를 활성화할 수 있도록 주로 인터넷을 탐색하는 지역을 알려주세요.";
"Updated %d scripts" = "스크립트 %d개 업데이트됨";
"Delete Selected" = "선택 항목 삭제";
"File Information" = "파일 정보";
"Search scripts" = "스크립트 검색";
"Remove" = "제거";
"No Updates Found" = "업데이트 없음";
"Applied" = "적용됨";
"7d" = "7일";
"Critical Setup Required" = "중요 설정 필요";
"No Whitelisted Domains" = "허용 목록에 있는 도메인 없음";
"Paste" = "붙여넣기";
"Cancel" = "취소";
"URL" = "URL";
"Large file - scrolling may be slow" = "대용량 파일 - 스크롤이 느려질 수 있음";
"wBlock Advanced must be enabled and set to 'Always Allow on All Websites' to block YouTube ads." = "YouTube 광고를 차단하려면 wBlock Advanced를 활성화하고 '모든 웹사이트에서 항상 허용'으로 설정해야 합니다.";
"Privacy" = "개인정보 보호";
"Rules" = "규칙";
"Enabled Lists" = "활성화된 목록";
"Paste from Clipboard" = "클립보드에서 붙여넣기";
"No Userscripts" = "유저스크립트 없음";
"Userscripts" = "유저스크립트";
"URL Patterns (\\(script.matches.count))" = "URL 패턴 (\\(script.matches.count))";
"Select any userscripts you want to enable. These add extra features or fixes. You can always add more in the settings later." = "활성화할 유저스크립트를 선택하세요. 기능 추가나 수정사항을 제공합니다. 나중에 설정에서 언제든지 추가할 수 있습니다.";
"Updating Scripts" = "스크립트 업데이트 중";
"(%@) source rules)" = "(%@) 소스 규칙)";
"We don't have language data for %@. Try enabling filters manually if you see regional ads." = "%@에 대한 언어 데이터가 없습니다. 지역 광고가 보이면 필터를 수동으로 활성화해 보세요.";
"Psst! You forgot something!" = "잠시만요! 잊으신 게 있네요!";
"Version \\(filter.version)" = "버전 \\(filter.version)";
"Check for Updates" = "업데이트 확인";
"Enable all 5 Content Blocker extensions" = "5개의 콘텐츠 차단기 확장 프로그램 모두 활성화";
"Title (optional)" = "제목 (선택 사항)";
"Display" = "디스플레이";
"We found an existing wBlock configuration in iCloud (\\(remoteConfigUpdatedAtText)). You can skip onboarding and use that instead." = "iCloud에서 기존 wBlock 구성(\\(remoteConfigUpdatedAtText))을 찾았습니다. 초기 설정을 건너뛰고 해당 구성을 사용할 수 있습니다.";
"Danger Zone" = "위험 구역";
"Save" = "저장";
"Auto Update" = "자동 업데이트";
"That name is already used by another filter list." = "해당 이름은 이미 다른 필터 목록에서 사용 중입니다.";
"No Content Available" = "콘텐츠 없음";
"For complete ad blocking" = "완벽한 광고 차단을 위해";
"The %@ userscript requires the %@" = "%@ 유저스크립트는 %@이(가) 필요합니다";
"Every %dd %dh" = "%d일 %d시간마다";
"User List" = "사용자 목록";
"All Levels" = "모든 단계";
"Downloading and applying filter lists…" = "필터 목록 다운로드 및 적용 중…";
"Last: Never" = "마지막: 없음";
"That title is already used by another filter list." = "해당 제목은 이미 다른 필터 목록에서 사용 중입니다.";
"N/A" = "해당 없음";
"Import Failed" = "가져오기 실패";
"Manage Whitelist" = "허용 목록 관리";
"FilterApply" = "필터 적용";
"Every %d hours" = "%d시간마다";
"Update & Apply" = "업데이트 및 적용";
"Looks good! Tap Add to continue." = "좋습니다! 계속하려면 추가를 탭하세요.";
"Filters applied successfully." = "필터가 성공적으로 적용되었습니다.";
"Not Downloaded" = "다운로드 안 됨";
"(\\(sourceCount.formatted()) source rules)" = "(\\(sourceCount.formatted()) 소스 규칙)";
"Default filters for balanced blocking and compatibility." = "균형 잡힌 차단과 호환성을 위한 기본 필터입니다.";
"Network" = "네트워크";
"\\(level.emoji) \\(level.localizedName)" = "\\(level.emoji) \\(level.localizedName)";
"wBlock Scripts must be enabled and set to 'Allow' on all websites to block YouTube ads." = "YouTube 광고를 차단하려면 wBlock Scripts를 활성화하고 모든 웹사이트에서 '허용'으로 설정해야 합니다.";
"Blocked: 1" = "차단됨: 1";
"Checked %@" = "%@ 확인됨";
"Actions" = "동작";
"Delete Added List" = "추가된 목록 삭제";
"Filter Update" = "필터 업데이트";
"https://example.com/script.user.js" = "https://example.com/script.user.js";
"Only AdGuard Base filter. Lightest protection, best compatibility." = "AdGuard 기본 필터만 사용. 가장 가벼운 보호, 최고의 호환성.";
"(pending)" = "(대기 중)";
"Continue Setup" = "설정 계속하기";
"Progress" = "진행 상황";
"Logs" = "로그";
"Preparing %d extension" = "확장 프로그램 %d개 준비 중";
"Add Userscript" = "유저스크립트 추가";
"URL Patterns (%@)" = "URL 패턴 (%@)";
"Copy URL" = "URL 복사";
"Trust: %@" = "신뢰도: %@";
"Logs will appear here as the app runs" = "앱이 실행되면 여기에 로그가 표시됩니다";
"Downloaded %d updates" = "업데이트 %d개 다운로드됨";
"Setup Instructions" = "설정 지침";
"Every 1 day" = "1일마다";
"Reading Files" = "파일 읽는 중";
"Show blocked item count in toolbar" = "도구 막대에 차단된 항목 수 표시";
"View Logs" = "로그 보기";
"Duplicate Userscripts Found" = "중복된 유저스크립트 발견됨";
"No logs found" = "로그 없음";
"Converting Rules" = "규칙 변환 중";
"Paste the direct .user.js link. wBlock will download and install it for you." = "직접 .user.js 링크를 붙여넣으세요. wBlock이 다운로드 및 설치를 진행합니다.";
"Waiting" = "대기 중";
"Back" = "뒤로";
"\\(Int(refreshProgress * 100))%" = "\\(Int(refreshProgress * 100))%";
"Supports .user.js or .js files. Local imports won't auto-update; re-import to replace." = ".user.js 또는 .js 파일을 지원합니다. 로컬 가져오기는 자동 업데이트되지 않으며, 교체하려면 다시 가져와야 합니다.";
"Category" = "카테고리";
"Open Safari Settings" = "Safari 설정 열기";
"Search" = "검색";
"Ads" = "광고";
"Choose your preferred blocking level. You can adjust enabled filters later." = "선호하는 차단 수준을 선택하세요. 나중에 활성화된 필터를 조정할 수 있습니다.";
"Showing preview (\\(formatFileSize(previewLength)) of \\(formatFileSize(script.content.count)))" = "미리보기 표시 중 (\\(formatFileSize(previewLength)) / \\(formatFileSize(script.content.count)))";
"Checked just now" = "방금 확인됨";
"wBlock will fetch and enable the script automatically." = "wBlock이 자동으로 스크립트를 가져와 활성화합니다.";
"Add domains to disable ad blocking on specific sites" = "특정 사이트에서 광고 차단을 비활성화하려면 도메인을 추가하세요";
"1." = "1.";
"Add Mode" = "추가 모드";
"Keep All" = "모두 유지";
"Languages: %@" = "언어: %@";
"Saving & Building" = "저장 및 빌드 중";
"No matching userscripts" = "일치하는 유저스크립트 없음";
"Description" = "설명";
"2." = "2.";
"AutoUpdate" = "자동 업데이트";
"Script URL" = "스크립트 URL";
"Review your choices and apply settings." = "선택 사항을 검토하고 설정을 적용하세요.";
"Local Import" = "로컬 가져오기";
"Send me reminders about unapplied changes" = "적용되지 않은 변경 사항에 대한 알림 받기";
"Version \\(script.version)" = "버전 \\(script.version)";
"Syncing iCloud configuration…" = "iCloud 구성 동기화 중…";
"Sync Now" = "지금 동기화";
"Skip for now" = "지금은 건너뛰기";
"Preparing %d extensions" = "확장 프로그램 %d개 준비 중";
"Add Filter" = "필터 추가";
"Invalid" = "유효하지 않음";
"Waiting for activity" = "활동 대기 중";
"Name" = "이름";
"Startup" = "시작";
"Active" = "활성";
"Summary" = "요약";
"Blocked: %d" = "차단됨: %d";
"Only community-maintained lists are available for %@. Enable them if you're comfortable." = "%@에 대해서는 커뮤니티 관리 목록만 사용할 수 있습니다. 괜찮으시다면 활성화하세요.";
"Remove from Whitelist" = "허용 목록에서 제거";
"Downloaded %d update" = "업데이트 %d개 다운로드됨";
"Safari → Settings → Extensions" = "Safari → 설정 → 확장 프로그램";
"Settings → Apps → Safari → Extensions" = "설정 → 앱 → Safari → 확장 프로그램";
"Enable 'wBlock Advanced' → Always Allow on Every Website" = "'wBlock Advanced' 활성화 → 모든 웹 사이트에서 항상 허용";
"Enable 'wBlock Scripts' → Always Allow on Every Website" = "'wBlock Scripts' 활성화 → 모든 웹 사이트에서 항상 허용";
"Importing…" = "가져오는 중…";
"Choose File…" = "파일 선택…";
"Disable on this site" = "이 사이트에서 비활성화";
"Element zapper" = "요소 제거기";
"Activate" = "활성화";
"Click an element on the page to hide it." = "페이지에서 숨길 요소를 클릭하세요.";
"Blocked requests (%d)" = "차단된 요청 (%d)";
"No blocked requests yet." = "아직 차단된 요청이 없습니다.";
"Refresh" = "새로 고침";
"Zapper rules (%d)" = "제거 규칙 (%d)";
"No zapper rules for this site." = "이 사이트에는 제거 규칙이 없습니다.";
"(empty rule)" = "(빈 규칙)";
"Restart Onboarding…" = "온보딩 다시 시작…";
"Download Script" = "스크립트 다운로드";
"Update Script" = "스크립트 업데이트";
"wBlock" = "wBlock";
"×%d" = "×%d";
